反送中外國留學生大聯盟

我相信有好多外國嘅留學生同我一樣，由6月9號開始去到琴日6月12號一直都有留意香港嘅新聞，甚至乎瞓唔着，請容許我講少少自己感受，我去咗美國芝加哥四年，係14年嘅時候我係有份參加雨傘運動，去外國之後都會有時同外國嘅朋友傾起時事，都會話我係香港人唔係中國人，同佢哋解釋香港同中國嘅關係不同之處，喺6月12號嘅時候感覺係百般交集，亦都十分之無奈，我由芝加哥時間夜晚11點睇住直播睇到朝早6點，睇住一班人和平示威，去到胡椒噴霧催淚彈橡膠子彈，嗰一刻真係好想做返一啲野，去到第日朝早，我嘅外國roommate見到我個樣，佢就問我發生咩事，我就同佢講...Hong Kong is fucked up...
呢幾日我留意到一樣野，以前有好多武勇派，會成日話鳩啲和理非同埋一班耶撚，但12號而3派人都企係同一陣線，又開始一班耶撚24/7唱詩歌，去撳住一班武勇派頂住班警察，去到中段衝突發生，有的和理非企出嚟制止班警察，果一刻我真係睇到喊，亦都十分之無奈，自己咩都做唔到只可以上網聯署，同埋去放Store，一直去支持為香港付出嘅人

我相信有好多外國嘅香港學生同我感覺一樣，我哋唔係去到外國就咩都做唔到，諗下有咩可以做到，請各位外國嘅留學生用盡你所有嘅社交媒體，去話俾你外國嘅朋友一傳十，十傳百，令到呢件事係外國更加大嘅迴響，呢度有條片雖然唔係我整，請大家一齊share出去一條英文講解香港發生緊咩事

[

歡迎留低意見，就算得我一個留學生去做，有咩嘢要幫手即管出聲

反送中外國留學生大聯盟成立

！文宣組、外國JJ 請入！

呢個運動係我參考蘇丹而諗出嚟嘅
可以試下睇下work唔work

Ching 我係係美國加州讀大學，可唔可以contact我